一人n個你永遠唔會忘記嘅感覺 ( 2 )

一人n個你永遠唔會忘記嘅感覺

1010左 冇人開Post

中三有個FD下年唔讀

走個陣同我講 今次真係永遠既再見喇

有晚2個人訓一張單人床，我覺得好sweet，瘋狂講野唔願訓，佢嫌煩，過左佢roommate 張床訓(roommate返左屋企)，我好sad。

過左幾分鐘佢返過黎同我親熱，完事後佢又想去roommate張床，我拉住叫佢唔好走，佢無理，我用張被包住自己喊。

後來有一段長時間都覺得自己係一個窿/免費雞。